自殺的人可能不是真的想死，他們只是想擺脫各種問題所帶來的困擾或痛苦。

True

所以好多人著草重新開始....